有無邊位大佬可以入黎睇下個架妹up緊乜?

高質素喲

up緊日文

小時候一起玩的玩伴過了思春期就成了太妹，每次見面都抬起下巴看著我。說只要我去求職就什麼都作，於是讓她去女僕咖啡廳上班。就算生氣也要乖乖聽令來侍奉，起初很抗拒也漸漸變得聽話！

劇情好高汁 今日J左兩鑊...

你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

我有一仔一女啦 陽萎都無咩所謂啦

OK

スミレ 即係g 啦

我褲都除埋

HI

+°_▂ 如果 ** 妳的眼睛和下體 ×╳ 只為我而濕 ﹏＊//☆° 那我的拳頭和下體 ╳× 只爲你而硬╔┐＊

牙清 你又影射D乜啊

hi

射射樓g